又話會等我 點知轉頭就同仔出街

女人

行住街等啦

+1

希望佢小心過馬路

佢係等緊你 等你自己死撚開 唔好阻佢溝仔搵食 唔好咁上心啦 同一時間搵多幾個後備 玩下咪算 咁用心盞自己辛苦

講到幾愛幾愛
分手唔夠一個月就有新仔

喂 真 講到要生要死 轉個頭就飲酒船P

你同佢講分手
然後佢話會等你？

其實我都move on左只不過發現啲女人好多都係咁 好撚古鳩惑

話想冷靜下 點知就出去識仔

抵你冇機會

睇清一個人
唔想要依啲機會 thx

係呀 把口就話為你好 話唔想收你兵 話唔想好似撚狗咁撚你
轉個頭咪又去做人隻狗仔 根本就得一想二 騎牛搵馬 依家愈來愈多仔變fuckboy真係有原因㗎

通常啲女都係咁 講一套做一套 見到靚仔高大就濕鳩曬

因為咩事要冷靜阿？

把口咁撚柒賤
係女即刻飛咗你

無安全感喎

呢啲對白 大家知咩事啦

屌

有時襯仲後生 放手做個fuckboy 食下女玩下先

樓主條女？

女人講野都信

我都懷疑佢係

女人都係